\subsection{Определение функциональных требований}

Исходя из цели работы для разрабатываемой системы был выделен набор
минимальных требований:

\begin{itemize}
  \item обеспечить возможность установки зоны интереса;
  \item определять положение и размеры транспортных средств, находящихся в
        зоне интереса;
  \item рассчитывать траекторию проезда ТС;
  \item осуществлять подсчет проехавших через зону контроля ТС;
  \item выполнять качественную оценку плотности транспортного потока.
\end{itemize}

\clearpage
Дополнительное требование --- классификация ТС по следующим типам:

\begin{itemize}
  \item легковой автомобиль;
  \item грузовой автомобиль;
  \item автобус;
  \item мотоцикл.
\end{itemize}
